我要18區「雷射革命」，下一站係.....

北角警署

人哋塊白布已經等左好耐